大陸檢測人員太專業了，哈哈

痴線大陸佬

樣本5合1仲要啲人全部冇登記咁

呢個係抹黑

致敬中国醫護，中国人民的健康放心在您們手上，中国加油！

隻手套有菌就傳比下個

hea撚到仆街
喺個塵土飛揚既室外搞已經好有問題啦

d普通話難聽到含住舊飯咁

不如了解下咩叫 混測 先啦

佢多合一檢測取樣嘅時候已經撈亂

收集DNA的音樂論被完全瓦解

唔係全部人都用同一枝棍咪算好

5個人樣本溝埋，驗到陽性再分別重驗.原因唔夠試紙

佢唔調轉另一邊頭再用已經進步左

嘩 佢手上有幾多枝

唔見佢有紀錄5個樣本來源

即係，你驗1000人，每5人混測
理想上係只需200次測試，無事就全部無事
一個混合樣本有事，就搵個5個人再測

但佢完全無紀錄
有一個混合樣本有事
都唔知係邊個

深圳不嬲係10合1
呢個算好

個重點係個手套雜交咁樣個個人個口都掂過

佢係連邊5個人都應該唔撚知啦

佢原意係咁.不過睇佢哋啲人做嘢方式實際有無效就另當別論啦

個個都以為佢真檢測
冇人睇到重點咩
根本個結果都係一樣
有冇登記又好1000合一都好有咩分別

沒事兒差不多

係咪小學奧數題
用天秤要秤幾多次先測得出全部砝碼的重量嗰隻題目
唔怪得中國奧數成績咁好，原來係從小培養

抽落去兩秒都無又又點會驗到有病毒

上面仲有個叫人了解下喎

記錄唔係呢到做架，佢係分開兩個booth, 5個人一組，先去一個Booth到登記，抄晒身份證，分埋貼紙。

之後呢5個人就會去呢條片到了下個口，最後5個入面有 positive, 就會揾得返呢5個人

如果有妥善紀錄嘅話其實幾慳錢

Pooled Testing

啱啦 呢個先係問題

每多開一個呢種post就多班連登仔柒
你哋要笑都要揾啱嘢笑先得㗎

大陸？黃大陸？

有冇人聽得明？

王*

音樂論
陰謀論

on9 仔
以我所知
混合檢測係係實驗室混合
你咁樣混
其中一個有事
就人傳人死全家喇
on9仔識少少就出黎柒

德國同美國都係咁做......

專業不容你亂說!

會唔會室外沙塵滾滾先?
隻手了完呢個了下個
唔會重易交叉感染?

唔緊要 起碼知成條村有事先

攬炒驗毒

咁問題唔係係幾合一,係佢防護做唔夠

伸入口掂一掂就叫驗左

上面位chung無錯喇

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打，你reply 個條友我記得係黑警/5毛，智商係咁上下，建議可block

有時好想知佢哋講野個陣 條俐會唔會抽筋

做樣交戲俾上頭同民眾睇姐
根本唔會送去lab驗

香港果d都冇換
聽去俾人撩完嘅講

CLS

結果論黎講
真係測得又快、疫情又控制到

點會無紀錄 唔好當佢地咁蠢好無

好似開簽名會咁

用o個個測試如果唔準確、有假陽性陰性
你一個人測 1000 次都無意思...

你咁撚叻不如你講下啦賤種，求撚其9 up個字出來就扮撚曬老屎忽

有他們，我就放心了

就咁睇，佢連手套都無換過

呢套檢測理論無問題
但操作上錯到離晒譜
佢每次開下一支採樣棒，對手套都有掂到支棒

驗快5倍 確診數字又少5倍
中國又win

不如講多D?例如佢點分邊支Swab打邊支Swab?

Wtf??

如果5合1都夠樣本驗，咁求其在個口撩都採到樣，洗乜深喉樣本。

美國都係

就係抽住根先講到咁

你班友識條鐵咩，預定零確診，咁又駛乜登記

佢係屌緊唔分開 wor

呢個真係要睇當地有冇好既地方做
室外唔係問題
反而空氣仲流通

屌
隻手全程冇消過毒
瘋狂交叉感染一鑊熟

手套都唔洗換咁勁？強國即係強國，咩都強過人

你估會驗咩 轉頭燒晒 再話全部陰性
沒事兒 沒事兒

最後羸家

呢班實係美國佬黎

點解支那都係插喉嚨，香港要插鼻

問題在於佢一對手套了曬成村人呢

佢依種係咪玩緊連座法
其中一個中 全村人去隔離

5合一
個5個係邊5個？

好似好隨意咁測 , 你話分組檢測其實有無登記邊組打邊組 ?

測完一個之後隻手唔消毒就直接測下一個

又成功減少低端人口

中國的不意外

咁都捉到隻
音樂論

其實sampling個方法係咪錯左？
又話隊落個鼻到？

咁樣同深喉唾液咪差唔多？
仲要冇咁準 唔洗儲痰

利申：真心唔知

完全skip 咗唔驗仲慳錢

Xxxx 這樣弄的
這 蹭一塊 誰那 真有那個新冠xxxx
啊？ Xxxx
5個人一組啊 啊這樣有一個有了 你們還xxxx
按規定不得一個人一 不得分開的嗎 啊？
你這不就是放屁嗎這 這不就糊弄xx
Xxxx測你沒有就看的 哪有這麼幹的
你沒有 xxx那撩了多少xxx
你不還得幾百人 擱一堆裡呢
不對吧XX我說了有X嗎 xxx
你xxx五個一堆 五個一堆
萬一那有哪怎麼辦啊 你知道誰是誰啊
啊 領導呢 校長呢
是校長這麼幹的 還是一個一個幹的
還是上面XX這麼幹的
這不糊弄的人嗎

原來有聲 尊登開聽多次 xxxx=唔知佢講咩鳩
反了反了 原來係鬧領導 唔知條友被消失未

係咪中學畢業？
只係聽過但冇讀過係咩來？
學堂冇教？

一千合一都冇分別，反正佢對手套驗成日，啲驗咗嘅棒分分鐘掂到未驗嘅棒，一個有就全部有，一係就全部都尾油
做吓樣驗啫，求其啦

幾合一唔係要mark低個名架咩？認真問

不如你自己了解下咩叫混合測試先？

正常係分開採樣，之後在實驗室將若干數量嘅標本混合再做化驗， 有事嘅話就攞返獨立嘅標本重新化驗， 係唔需要走去搵返嗰個人重新留過標本㗎

呢個方法叫: 咽喉拭子
隊落個鼻到叫: 鼻腔拭子
詳情: google

冇換手套如果有人帶菌就好玩

從公共衛生角度睇都唔ok

亦最撚鄙視閣下此種故弄玄虛嘅洗白手法

Non touch其實唔換都好正常

大陸係咁架喇

香港都有資格笑人？
人地整隻病毒出來，搞死全世界幾十萬人，自己就幾吓手勢就打殘咗武漢仔

1000人混檢，結果重要咩？ 黨說了算，零感染

有晒你DNA 咪唔使MARK 名

所以大陸個感染數字咁少

捉撚到正

交叉感染
真正好心做壞事

是但啦都實係0感染

支那人洗撚依家先採咩
一早入晒電腦啦

推

你又理解完未呀仆街含家產？
讀得書少又出黎柒你老母臭西

大陸d數學題似考中文多過數學

每日檢測10萬人的秘密

全部樣本溝埋

溝稀咗 => 陰性

求其作RESULT

你都唔知係有真驗定無真驗

大陸人最鍾意嘅口吻

事實就係大陸抗疫成功 全面復工
成班係到叫春都無用
面對現實啦 成班傻鳩

最悲哀係講左咁耐都冇人幫口嗰份孤獨感

笑死 混測 混晒成條村

成手口水，5合1都變1萬合人啦

10合1呢個方法係瑞士諗架。不過條片有問題既地方唔係幾多合一，係檢測程序

咁呢個方法係合理？係明智？

橫豎一個中
都係成條村封
現場混翻去混都是一鳩樣
最緊要採樣本果個口罩面罩手套全程戴足

地產經紀出嚟講嘢之前俾啲證據啦
唔係指吓個鼻就話事實嘅

老實講咁做無問題，好早前就咁做緊啦我第個post有講過。
係人手不足，而又想快速區分出中招既人，咁係最有效。好多村都係咁。佢5個人一枝算少，有的係十人放一枝試管。個枝如果測到陽性，咁姐係十人當中有人中左，十人即刻入去再單獨測。

香港700萬人...如果換咁樣做，檢測時間應該快好多，減少龍尾傳俾龍頭既機會

聯署支持封殺微信同TikTok

無知唔好出黎柒 Group Testing係有效
不過片入面個支那人有無做好record係另一件事
5個人入面都係negative就唔洗理 有postive就捉返5個人返黎驗

一個陽性就全村封，所以溝埋都冇所謂

肯撚定唔會係咁測同咁混你不如了解下先沖出黎柒啦鄉下大陸仔

第一個人係俾樽佢，應該已經做左label, 之後五個入同一樽

變“被撚狗俠”

你有無測過IQ？
都係混測嫁？

死北佬啲口音

是但打句野 成班無腦黃絲又著哂
根本個方法就無問題 外國大把國家係咁檢測
不過連登就一定逢中必反架啦 外國人d屎都香D
明明外國肺炎爆撚到乜咁 中國個到制度係有佢既優勢 當然亦有佢既問題
但你班友永遠只會睇到唔好個面

連登就係咁，當笑話睇下就算

其實香港好多lab都會pooled specimen去做rt-pcr
但唔係咁採集樣本
係一人一個樽 去到lab先將5個樣本pool埋驗

雖然稀釋咗5倍 但用rt-pcr方法影響不大
因為驗嘅過程會大量複製目標核酸
即使稀釋10倍嘅樣本 最後result只會多3.3 cycle
假陰性機會極少

咁pos左之後點？

邊度外國5支swab入一支TM??想請教。

因為有一枝驗到，就當全部驗過既人有病

無做記錄
5合1完都係無撚用啦
你睇下佢有撚mark record咩

片入面sampling已經pool緊，五支swab入一支TM

其實問心一句我覺得我接受到WOR 5人一組揀查先，果組有事再逐個查，效率係快好多，我覺得可以，唔係為反而反。

我同意個理論係無問題
但實制操作好撚大問題喎
莫講話換手套，佢連消毒都無做過
拈到你個口然係就拆下一支包裝做下一個人
其實個檢測人員係到增加緊傳播風險喎

仲有，佢個混合sample做得有幾嚴？排隊前當登記分流咗，採前一刻有無再對過資料？

支那梗係咁都控制到啦，反正如果一個sample有，佢又咪成間學校/成個小區封

見到咁採樣都唔屌，難怪香港啲化驗人員嬲到咁

岩

正常應該返到實驗室做grouping
不過資源所限，唯有採樣時做掛

知識又無，常識又無

答左我先，心急想知

如果有做齊紀錄既話, 咁樣驗法有咩問題?

佢每五個人第一個就會畀支tube個檢測員
你唔畀佢grouping 同sampling 係分開做
過程嚴唔嚴謹就大把嘢可以嘈

終於知點解可以零確診

正咁未好lo

大陸好需要咁驗
佢唔爆發點得

咪五個人再驗

可以成班人再驗又得

係確診率唔高既情況黎講，咁做可以慳到好多時間

人地守規舉，登記完一個跟一個排隊，無乜必要再對過資料。排排下有人唔跟，前前後後都會出聲。

大陸依家唔係做確診，而只係做大量篩查，隨時係幾百萬人搵幾個出黎。如果每個人分開驗，根本唔合乎成本效益。

咁即係要果5個人再返黎撩過?
假設一個中,其餘4個人點,一齊isolate?
無事都比你嚇餐死

你確定人地個個都咁守規舉？
個個都冇唔小心排亂隊？

係唔確定嘅情況下
採前再核對資料會唔會係比較好嘅選擇？

咁上手係隱形病患 搞到成條隊都奶野就符合效率？
咁反智既野唔做好過做啦

應該每個人換一對手套？

咁就冇咗個number 五萬幾嘅ac

咁指教吓啦
點紀錄法？

點解無必要再對過資料?請教一下.

咁我諗佢地本身一早有DNA庫呢

點睇無換手袋？唔好兜，即刻答

點睇無換手套？唔好兜，即刻答

手套啊
屌得啱啊兜乜撚

又或者噉講，手勢好啲，唔好掂到嘴
始終一人換一手套唔現實

你就陰毛亂

死五毛

用sony voice typing, android

一出錯字就係死罪

cls

相信政府

咁做唔係一定錯 將10個人既樣本擺埋一齊
用一隻test kit去test
陰性就10個都冇事
陽性先搵番佢地續個test
但係唔係都要mark低邊10個嫁

對手套先得人驚

收皮啦音樂論

樓主買定機票

撩完個支棒揸係手揚下揚下又搣下一支嘅包裝

求其到仆街

只要有一個陽性
就成條村滅
方便快捷

借個位